讀完三大返轉頭讀ive為咗入行，點睇

上年三大乞食科畢業，而家做緊文職，如果對煮食有興趣想入行做廚，又唔想去外國，返轉頭讀ive好似係唯一選擇，但好似大部份同學都會係十幾歲中學畢業，二十幾歲去讀會唔會好奇怪

大把人廿幾歲先學西廚

無問題, 你u grad唔做返個科, 已經無用